食壽司有無人食伴碟啲蘿蔔絲？

唔食，食過一次之後奶哂嘢之後無再食過

食，唔食蘿蔔絲等於冇食過壽司

睇心情食少少

個絲打本身都話可以同你食

但佢一聽到係濛之後就話不了

我會掉咗粒壽司，淨係食蘿蔔絲

刺身先有蘿蔔絲墊底，壽司邊有蘿蔔絲，定係你食緊蘿蔔絲壽司？

睇食邊間，好多時要留返個胃食其他

刺身蘿蔔絲用嚟隔血水

天婦羅蘿蔔蓉先用嚟食架

茱莉亞羅拔絲就食